你地最後悔對女仔講過咩說話

中三果年有個暗瘡肥婆同我示愛
我同佢講只要你搵到我連登ac並且係個post到打我愛你
我就會應承佢

結果佢直到今日每個禮拜都send WhatsApp俾我問呢個ac係咪我
有次仲要被佢撞中左 好彩我冇認到

ok

長情女

我應該讓username比你

頂多咪三年

我後悔冇講到一段話

係雞係公廁

你做雞應該幾好搵

終於搵到你
我愛你

痴心情長劍

樓豬下世小心啲 買定支美極

樓主𠵱家中三？

咩呢d po咁難聽
感情無分賤貴架Ching

你開完呢個post
佢就知係你了
師兄好走～

點解開咁多po

所有衝口而出罵佢嘅野

互爆LIHKG ac名，以為佢同我一樣開膠po，點知從頭到尾都係我一個on9
名巳改

我愛你

中三上連登，樓主而家中六？

<3